選民更新資料周四截止 民建聯促政府延限期一個月

立法會選舉今年9月舉行，選民更改登記資料於4月2日截止，新選民登記則於5月2日截止。民建聯主席李慧琼今天（30日）表示，因疫情持續，要求政府將選民資料更新及新登記限期延後一個月。

李慧琼表示，現時防疫和抗疫工作為社會焦點，政府部門因應疫情亦已調整服務，惟選舉事務處未有因應疫情作調整，她建議政府將選民資料更新及新登記限期延後一個月。李慧琼表示，將去信選舉事務處和政制及內地事務局，提出相關建議。

李慧琼指出，來屆功能界別選舉競爭激烈，香港目前面臨前所未有挑戰，社會「暴亂」令香港在過去半年時間受嚴重打擊，肺炎疫情亦衝擊香港經濟。她提及有民主派稱若議席過半，就不會讓任何政府法案通過，她呼籲建制派支持者若不想「被攬炒」，緊記在限期前登記做選民。

【立法會選舉】飲食界告急！7成係藍票！五分鐘快速登記做選民！

對抗爭者好定壞呢

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

延到2046啦

留名等睇香港出現幽靈票，中肺炎過左身但投到禮義廉